澳門好能多大陸妹著肉絲

你老母著雪菜肉絲添啦

屌你又去
不如長住喇

佢半個澳門人

獨愛黑絲, 白絲肉絲唔係我杯茶

相呢

直情係邪魔外道阿仙奴

雞黎嫁

@足c雞

今年大陸妹興著肉絲+短裙+條棉襪仔

我想長住，點先做到澳門人

A09!!!!!!!!!!!!

晚晚住酒店

做澳門好過香港人太多

識閃嗰隻?

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

報左驚

出處

識閃果隻狗都唔屌

佢地著果隻著左好似冇著

著肉絲不如唔好著